[有線新聞刺針] 歷史教科書評審內容

在中學歷史教科書中，「香港位於中國南方」、「中國堅持收回香港主權」，這些句子被教育局的教科書評審小組評為「措辭不恰當」。《新聞刺針》得到一份評審報告，當中一些教科書過往沿用的寫法都被要求修改。

"Who controls the past controls the future. Who controls the present controls the past."
真理部咁樣搞落去 好快我地就會連依家係咩年份都唔知

咁要點寫先得